[緊急] 香港人權及民主法案推手

美國當地人都提晒水，除左22個已簽名senator 之外
其他未簽名嘅senators，representatives 先係重要宣傳目標
Tweet，personal email 都得
緊急宣傳！！
法案推手，你我有責

自推

推

屌，自推根本推唔郁

已twitter推咗出去

緊要嘢幫手推

多謝

推一下

我地要幫?

535名投票人
100名參議院議員
435名眾議院議員
6名委任代表

有大把target 要tweet

Push